[謝安琪 女金！！！] 謝安琪天后加冕慶祝區 (5)

2018年的謝安琪：

派台歌
《人妻的偽術》三台冠
《一個女人和浴室》兩台冠
《(一個男人) 一個女人和浴室》(古天樂合唱)一台冠
《沐春風》熱播中

song list:

2019年1月1日的謝安琪 ：

首奪 叱咤女歌手金獎

第2次奪得 至尊唱片大獎 (《the album part one》，與Juno 合作)

第4次奪得 我最喜愛的女歌手

憑《一個女人和浴室》奪叱咤十大第二位

謝安琪 女金！！謝安琪 女金！！謝安琪 女金！！

kay

算係完左個心願啦, 就算出年完左個故仔之後淡出都無憾啦, 無謂學人死霸爛霸

值得攞就要攞嘅

2018嘅kay未去到最盡
我相信2019嘅kay會更出色

上台次數：5次

人妻的偽術唱得好好

第一眼睇左做 謝安琪 拍拍拍!!!

等左十年

到咗間酒店

有興趣相認

好多kay fans喺度等緊

繼續推po

影相

有冇相認

頭先喺叱咤現場見證Kay終於攞女金，
好！開！心！！！

聽(今)日返工要開早，大家等得開心啲

完全冇諗過今晚會拎多過兩個獎

捧住個女金同我kay影相

人生無憾

叱咤女金呢個獎真係好聚手
攞到2022呀

圖呢

心之科學好聽好多

我有刻諗過想屋企出黎，見你咁講我後悔了

唔po驚自爆呀
但可以share d近距離影嘅kay相

我淫真係好淫呀 啱啱影相比佢電咗下，暈到我呢

利申 非痴漢

你後悔喇真係

我kay真係全世界最完美嘅女明星

點解佢可以逐個逐個咁同fans影相

以往影相都唔係難事

捧住女金影先係最完美！！！

你冇入場？有入嘅話好近就到

就係無
其實點解會諗呢,因為住元朗西鐵到尾就係,不過睇完西鐵都收左 我又怕無車返去

有N車 N260→N389

佢去到3點半先出嚟 但等得好開心

太遲了,等下年啦

Kay bb

第一次現場睇叱吒, 第一次冒住寒風等Kay, 第一次同女神面對面分享喜悅
P.S. 捱眼訓開工中

又要比人作新聞了

你班友好有心
我自問要返工不了

我同此po部份巴打要返工, 但女神戰勝疲倦

有kay就有me
推

omggggggg!!!!!!!

好耐都無試過咁hyper

唔知Juno會唔會為Kay做國語碟沖擊金曲獎呢

Kay d國語歌我覺得太保守

今年啲歌真係好高汁

謝安琪學士個燈牌

hello 我都係呀，唔知有冇見到你呢

kay國語d咬字仲係未夠好
廣東歌天后 希望可以繼續唱落去

覺唔覺依家Kay同軒仔好似好生外咁
以前都會傾下計合作下
依家兩個就算坐隔離都好似無咩傾計咁
琴晚兩個得獎都無攬下對方 反而攬其他人

唔係嘛 沐春風仲未落榜wo

原來唔只係我咁覺得

雖然話佢哋係親戚，但親戚都有分熟同唔熟，我諗佢哋算係唔太熟嗰種。除咗琴晚，之前見佢哋d互動都好見外。初期，但凡有人提起佢哋親戚關係，佢哋都會禮貌地説支持對方，然後就匆匆帶過話題，一方面可能唔想被人認為拉關係、叨光；另一方面可能係佢哋根本唔太熟

我都覺，軒拎男金都唔攬kay
可能佢講明想爭至尊碟
但輸比都半出術嘅我哋
覺得條氣唔順掛

應該真係唔熟
但hins有like the album嘅ig post

依家KAY起音樂上比我既感覺已經唔再係"謝安琪"
係變左"浦銘心"
新城，十大中文金曲，叱吒
佢都係用浦銘心既身份出席咁 特別係造型方面

連浦銘心燈牌都有埋

妖 搞到我都想整返個添

又係時候重溫一下KAY2019年第一個新碟演唱會
沐春風最難唱反而唱得最好，近乎完美既演繹
一個女人和浴室除左一開始痰上頸，後面真係屈機
人妻的藝術除左低音炒炒地，又係FIT
琴晚打到班HATERS塊面啪啪聲，真係正

謝安琪獨家音樂會2019

19:08 呀KAY攬住個女金果下
真係得來不易呀

幾驚佢又暈 要mic stand

女金 啪啪啪！！ 女金啪啪啪！！

我kay係乜嘢呀

一個學位

沐春風真係好正
不論係首歌本身, kay慵懶嘅唱腔, 加埋個mv, 成個藝術品咁

尋晩個live好好J

係女金呀

劇情好睇過延禧，藝術感好似藝術品

kay泊到juno呢個碼頭真係

第一次聽都覺得麻麻
睇住個MV黎聽開始
經過琴晚之後

恭喜女神kay

呢首真係聽演繹

新憶蓮

大聲D聽唔到呀

女金
woman singer of the year

恭喜Kay成為大贏家 但真係覺得未來見輸得好唔抵 斷估某公司依家唔敢抹黑Kay啦掛

點解會去咗酒店？因為可以同佢扑？

我琪叱咤大滿貫！！！！

期待The Album Part Two再更上一層樓

慶功宴 同場加映見到alfred同dear jane

雖然咁講好仆街
但依家我kay係juno嘅人
當年某條傻囝串完juno之後
消失咗10年

btw啱啱先睇mv，聽到

唔可以

笑咗

下 幾時又有音樂會

今晚

前晚實在太亂

冇錯，無啦啦幾個痴線佬衝上前影相
痴撚線
希望kay唔好嚇親啦
因為都知佢病，轉咗個吹風位後已經同成班即刻叫佢企返原本個位
佢同我擊掌嗰陣隻手超凍，又著得咁單薄
個痴線佬真係唔知做乜鳩 居然仲拉住kay selfie要佢食西北風

同kay一樣 低調d算喇

哈哈 咁講啫
但真係誰大誰惡誰正確
都係想kay唔好再比人亂鳩咁攻擊啫
09年嗰陣真係去親7仔都想喊 d雜誌真係睇到人好火

我明
所以先唔想高調

一高調d垃圾雜誌又黎料
不過學軒仔咁講 八卦雜誌已經式微

冇錯，蛋記點寫都好難有影響力
不過都驚king jer呢d賤種

乜搬左咩

kay: 依家參與樂壇心境輕鬆，但仍好著緊樂壇

juno: (被問及會否同張繼聰簽約) 依刻冇傾過，但將來都想同任何單位傾合作

人妻個文案
蒲銘心係咪幫藍定凌打飛機

今晚個個係咩音樂會黎架？

港台頒獎禮 part 2

唔怪得唱得咁好

btw頭先約咗嗰位絲打
同我講返話原來係kay story有人po 嗰兩個chisinlo，另外有個肥仔9叫

chisin好慘囉咁樣比人屈
完全同我一d關係都冇囉

究竟邊個咁衰要屈9我同埋點解要咁做

我心靈嚴重受創 強烈要求嗰位仁兄道歉呀
希望你亂咁屈人之前唔該查清楚
好撚委屈豬囉

聰仔快啲去𥄫緊佢老婆啦

多謝你幫我澄清 連登有愛啊

有冇嗰兩條痴線佬嘅片???

應該係kay嘅ig story，已經過咗時間冇咗lu

重點去左呢到

我kay真係唱得好好
唱女神屌打欣宜

簡歌麻麻地

山林道

唔知有冇old mews 到
Spotify 有山林道 家明 獨家村

kayone yelling 謝.安琪都係新加

最優女???

好surprise
差tvb就可以集齊四台

tvb

wfc🤷🏻‍♂️

今年真係贏晒

港台竟然肯換人攞最優男女
全晚最大驚喜

今晚kay唱得好好
山林道正到

我諗Kay唔會再玩tvb
2014年比人咁落面法
今年好睇囉，Joey唔出席tvb，睇下佢最受歡迎女歌手可以比邊個

大獲全勝

由kay one 已經買佢碟

浦銘心訪問

今年KAY唔知搶唔搶到誇年紅館個期
JUNO話想今年幫KAY開紅館，但最快個期係12月
呀KAY又話想冬天開

跨年唔係 eason 咩

仲有劉華 wo

我知呀，所以咪話唔知搶唔搶到

睇cm話個年勁歌想俾kay最女, 但英皇以全體歌手缺席勁歌黎逼無線改變決定

個年呀KAY仲專登幫TVB拍劇
之前自己公司太細可以能仲要靠TVB既
依家有JUNO起度，我諗佢都唔洗再比面TVB
歌都廢事派

狗

楊生勁仆街

跨年正呀

阿kay好人到呢
今日個fd去睇 都有得影相/簽名

我本身休息緊都出黎見Kay

港台快手到呢

山林道巧巧天

我都想同kay selfie一次

king jer收皮啦

我都想呀，不過好彩冇做
嗰晚就係個痴線佬衝埋去
搞到比人圍插 如果做咗應該仆街

到底可以J幾多次同J幾耐

女金一刻

冇撚得輸

人地攞10次你先攞第一次

人哋攞最歌 你攞過乜嘢

有幾多次係值得攞, 心照啦

入嚟爆閘都唔知醜嘅

其實入人地地頭講人壞話係乜心態
你幾唔鐘意KAY都好
你咪出去開POST
入人地主地POST搏屌都有，咁得意既

我哋依家咁威都唔會踩佢哋場啦
唔知醜到

記得當年仲有kaytseforum果陣有容粉踩過場
當年個bg好似係粉紅色

原來佢哋都有開po㗎咩，你估佢哋一年爆唔爆到1個po

點解會突然上返舊碟去 Spotify 咁正嘅

唔好咁啦，當年我地都係超耐先爆 post

容老姑婆

唔知佢1個joeyfans forum開心定哭喪呢我kay大炒到咁

應該終於Juno傾好晒D版權？

當年因為Kay去生女，大家先無推post姐

其實拎至尊碟果陣，Juno係咪知自己拎硬嫁
佢本身坐第二排，頒依個獎，無啦啦坐左去第一排

諗返當年高登開 post, 原來已經成6年

如果唔係 joey 要至尊, 個獎好大機會去左 hins到

有無可能買埋演唱會d 錄影片段

如果係就可以有排J⋯⋯不過機會好微喇

唔會冇機會嘅 juno咁有米

btw啱啱ty講起我哋舊po推唔郁
即刻去懷緬返個post

原來嗰陣我嘅要求咁簡單 我淨係想聽阿kay唱歌咋

想問預產期係咪3月 [orange]希望Kay 生完之後快啲休養好 繼續出嚟唱歌啦 唔出嚟都唔緊要定期推出幾首新歌就夠啦 頒獎禮都唔使去 有我哋支持就夠啦#:)[/orange]#lme

[個女就快出世]拾回謝安琪討論區(2)

因為依個投票，'女神'依個tag變左屬於Kay咁

起碼kay2005年出道 到咗2018年都拎到呢個獎吖
好過某萬年女金2004年拎完最後一次最喜愛女歌手之後到2018年都冇再拎到過
btw有人最喜愛歌曲連一次都未拎過又點計先 仲有四台聯頒歌曲獎同大碟獎呢 萬年女金又係一次都冇拎過 連kary都拎過四台聯頒大碟獎啦
Kay有咩獎未拎過都好 佢都仲有機會繼續爭 但四台聯頒歌曲同大碟獎 睇怕萬年女金有生之年都唔會有機會拎喇

呢個post足足推左年半

結果我地d願望全部實現曬

真係痴撚線

學Kay話齋，真係好夢幻

追返高登 post 搵到呢段片

其實有無d 歌係 maya 年代錄左又未出嘅呢

一定有 最起碼數愛嗰隻碟話同好多人合作
結果淨係出咗跟著眼淚轉彎同香女人

成隻碟無左
但聽左依兩首，我覺得好麻麻

寧願佢重新做過隻國語碟

完全唔記得呢有兩隻歌

轉彎有少少罐頭
香女人唔計段rap唔差

不過我又唔覺得仲有歌淨
當年要佢plug歌好似攞佢命咁
勁耐都出唔到一首

2015年咁都執到個女銅真係勁-6
btw原來2015咁都有3個獎
903真係愛kay愛得幾緊要

spotify 連山林道都有

唔好啦

巴打 笑到我仆街 我諗左好耐乜野係 勁-6 ⋯⋯原來係負碌 好好笑

當年又話已經錄好兩隻碟點知到而家復出埋都冇影

都幾掛住cousin同kay呢個組合

如果錄左，希望做埋 part 2 後
會出個大精選包哂咁出啦

望見都替佢地開心

感覺juno唔會咁做
佢似會開始另外一個project

sorry我太懶打字

我意思係包哂 maya d 歌姐

以Juno style幻國應該唔會出隻咁嘅碟
除非用Maya去出
好似環球咁出隻最好的時刻

我覺得有機
大家都知佢好多隻冇出，
d人又咁期待
juno應該識做嘅

btw諗起2011-12 kay仲喺環球嗰陣慘到

依家見到環球flop晒真係心涼
仲要贏3個獎嗰個aga隨時想走

其實想睇返你們的幸福演唱會多啲

新開始 期待新歌

太耐冇入post 心感愧疚
推一推先

咁人地其他歌手都會發力嘅，平常心咪算囉

環球真係

值得拎嘅話 拎獎當然冇問題
只係希望如果有其他歌手有佳績(好似2008嘅kay咁)的話 佢地都會得到應有嘅credit啫
因為拎走一啲唔值嘅獎 只會好似萬年女金咁令人覺得佢死霸爛霸
我諗大家都唔想kay喺大眾眼中變成另外一個容祖兒

唔使諗啦，下年祖兒出道 20年 wo

邊個表現幾好都一定唔使諗啦

除非所有電台都聯手決心要換代啦

我kay話會好快出

JOEY好似話想向創作方面發展
下年創作金人選已經有啦

今年都有機會嫁
我覺得PART ONE只係序章
今年先係真正既黎料
如果今年JOEY真係好高質，我又唔介意
但如果又係做埋D膠歌

2019年學下唱歌先 下下靠女神樣同藝術品味加乘都唔是辦法

我都係咁話 part one 個故事黎講都仲係黎得好合理同只算開局,中年都未到,d'橋'呀 高潮位什至結局先應該係d轟烈野

唔使找了

kay值得攞就一定要攞啦
唔係話gin lee唔得
而係佢根本冇方向咁做歌派歌
做完 ok 派，冇乜反應？又派多首
結果一年派足8首 都唔知做乜鳩

kay就唔同 重質不重量
今年雖然贏得唔算好有說服力
但淨係個咁劃時代嘅project已經夠佢咁多credit

2018年就贏concept，2019年希望真係可以憑歌嚟贏

不過先發現好多朋友都中意人妻的偽術 我成日覺得首歌chorus 唔夠起伏 但有唔少都覺得係kay 4隻最好聽

唔好做到暴烈34咁就得

渣車開比老母聽 佢話難聽到話要轉台

2019年，學下樹起隻耳仔聽歌先，下下靠人講你講都唔是辦法

juno三隻要痴埋黎聽就發覺好癲

當年簽KARY返黎，點知KARY又無心做音樂
又搞到呀KAY走
其實都好既，KAY起環球咁多年，環球都幫唔到KAY拎女金
反而KAY一入幻國就拎女金

事後發現環球從來都係得eason quota
咁多年要死chur eason都係因為903愛爆eason

果然今年佢一唔玩 環球冇晒牙力

幻國同903關係更好903都咁中意播 juno

kay更加唔使講啦依家終於得到正常待遇

我只可以話正常，因為903欠kay嘅獎實在太多

個個一轉會就金

其實係因為夏森美同環球關係差所以簽 kary 定係調轉

其實今年我覺得Kay同Gin Lee都攞得起女金
因為Gin Lee全年好勤力但部份歌曲質素真係麻麻
Kay就下半年發力 出啲歌係有Concept有故事質素全部都唔錯
只不過903爭咗Kay女金咁多年
所以今年贏到Gin Lee係幾正常

不過我意思係如果有一年另一個女歌手真係做得好好(例如出到另外一首囍帖街級數嘅hit歌)嘅話 咁嗰年我唔想Kay又攞女金啫
因為一嚟可以比位其他歌手上 二嚟Kay唔會招人話柄

利申:08年囍帖街開始鍾意Kay 見到Kay女金都好開心

相輔相成掛

應該夏狗本身都多多聲氣
但環球得kay呢個一姐

咪簽kary返去
咁夏狗覺得環球玩嘢咪反枱
成件事kay完全係磨心

因為duncan嗰陣真係好撚憎夏狗
次次比人問kay點 都要講係夏狗搞事唔關kay事

不過夏狗依家見到kay做juno呢個pj應該嬲豬死

你講得啱
不過如果真係出到囍帖街級數
好難講 依家個市

但aga嘅一同3am都好hit
gin lee嘅歌反而hit唔起
覺得之後女歌手唔計kay, 又hit得起嘅
應該都係aga最大機會

agger
我相信kay都好樂意比後輩上位

aga 同 gin 我都好支持

不過AGA啲歌曲數量真係
攞女金會有難度

aga 出歌少，但多數 hit，作曲風格正
gin 出歌多，但少量 hit，唱歌好聽

因為識得下台的美麗

如果一早好似joey咁chur獎
依家都隨時3 4個女金lu

kay一定知道只有憑自己嘅音樂實力拎到嘅
先至係實至名歸

女金就未必一定有
因為始終未必爭得贏Joey同英皇
不過平心而論
如果Kay一早有咁多獎
Kay就可能仲係喺環球
咁我地可能就未必聽到Kontinue 山林道同The Album

首先要唔好再比陳詠謙填詞

都唔一定嘅
kay做歌不嬲用自己班底
長毛 咳神 seasons lee嗰堆

slowness呢隻神碟咪又係環球

係呀真係咪撚呀屌
好撚驚juno有一日會忽咗

都係嘅
仲有Yelling啲side track同你們的幸福都係環球時期
其實諗返起環球時期Kay啲歌都係正
大路歌有年度之歌 你們的幸福
偏鋒啲有十二月二十 紅衣天使 溫室 賴床 藝妓回憶錄嗰啲
不過Kontinue真係另一個巔峰嚟

賴床 浮雲

Kontinue個concept好好，但真係爭首pop song，好可惜，如果唔係就可以超越Slowness

SLOWNESS真係好神
這天最終需分手
從上次吵架後不瞅不睬不見
沉醉那份餘溫
全因有你在
懷著老藝惜生在今世
但PLUG歌方面浪費哂隻碟
PLUG活著做乜
應該係PLUG賴床同最後晚餐

呀KAY唱電音真係好神
神奇女俠的退休生活
賴床
真係好聽到不得了，LOOP唔停
希望PART TWO整隻電音

我諗juno唔會咁玩鳩自己掛

活著好好，完全係主題曲
聽kay演繹完全feel到嗰種好chur嘅感覺
kay真係好識唱感情

藝妓就真係唔應該

賴床同載我走

最後晚餐劇歌唔會plug啦

btw有冇ching可以講下 binary第一版同第二版有咩分別？想買返隻嚟紀念

kay d迷幻歌全部都好撚正
唔一定電音，迷幻feel已經夠
好似浮雲 亡命之途咁

真心覺得Kay係完美接憶蓮班嘅人

算係陪住香港人走過呢高低低低十幾廿年

Kay唱live係真係好差喎ching
發聲差共鳴差projection差揸咪都差
唔係唔鍾意佢但呢個係鐵一般既事實 冇得呃人

LIVE真係好差!? 下!?你話乜話!?
啪啪啪

KAY講左唔會做跨年啦
話年尾開紅館，但唔會撞到劉德華個期

年尾真係太好了

田海華收皮啦

你其實有冇聽過佢live 佢係叱咤個頒獎典禮唱沐春風直情同CD一樣喎

有MV DVD同冇MV DVD
好似係

第一冇 第二有

仲買到 binary 咩

其實年尾有咩特別

賣二手唱片舖 carousell yahoo拍賣 都有嘅

thanks 咁啫係買邊隻都一樣

btw封面嗰d係咪都一樣?

啱呀 我諗緊買返binary同slowness，再舊d嘅買到就買買唔到就算

佢仲用緊kay生女前個印象嚟睇kay

kay復出之後越嚟越fit

信和好似仲有得買 可以去睇睇

年尾得閒睇 平時太忙了

生女前好差咩

嗯嗯，呢排都格緊價
盡量平d就算買二手都滿足ga la
carousell睇95%new binary第一版都係賣80

係 第一版有個膠套 第二版紙套

都幾唔穩定
作為kay diehard fan都要客觀d嘅
唔可以盲撐 14 15年重返叱咤嘅表現都比較一般

但都知佢嗰陣壓力超大 比環球撚完又比星煥/星夢撚 又自組公司冇資源 完全係職業生涯最低谷

kay已經受咗咁多壓力，唱得緊都好無奈
但當時都明顯睇到佢做歌好有heart，咁莫財都做咗隻神作kontinue出嚟

依家完滿家庭+有個大靠山juno full backup自己 講真真係完全冇得輸嗰陣已經知佢唱得好返係遲早嘅事，我哋大家都知佢唱歌係得嘅，只係又爆肺又比人瘋狂抹黑 真係好慘㗎…結果佢依家不負我哋所望 終於唱得返全盛期 7 8成外加歲月嘅味道 已經可以同05 06年相題並論

第一條播錯歌嘅喂

依首都好幸福WO DO DO DO~~~

港台真係好撚鳩
kay播錯歌都輕鬆面對
幾有實力真係唔使多講啦

懷疑頒獎條女唔識讀CHRISTOPHER CHAK

有讀錯咩

do~do~do~do~~~太經典

正常頒獎果時會詞曲唱都讀哂
但頒獎條女就係讀詞同唱

do do do之前好似有讀返

覺唔覺得KAY短髮都好靚
好似同長髮一樣咁
真係好難搵到一個長中短髮都CARRY到既明星

讀返果個唔係頒獎果個

播錯歌又讀錯名真係世界級

今年個十大又可以並列第7，真係唔知港台個頒獎禮咩料

個排名都唔知做乜
軒仔首缺排第一，但全球至尊歌又係SUPPER MOMENT首橙海，咁個排名有乜用

咪係 都唔知佢學人整排名做乜9
好似本身咁咪算囉
好心炒咗個director佢啦

話明十大就好心頒十首啦
年年十大都頒十幾首 咁你個獎就咪叫十大啦
唔怪得知人人都睇叱吒就算
唔好話聽眾，連歌手自己都只係重視叱吒

依個係唔係呀KAY最靚既MV

年度之歌好有feel

真高興給你愛護過，根本你不欠我什麼
真高興因你燦爛過

其他3台都唔尊重自己個show
得叱咤當自己係盛事

港台：冇腰骨頒十幾首，賽果嚴重保守，年年容祖兒 (明明好多年joey都冇歌)

新城：分豬肉，頒個獎趕住去投胎咁

TVB : 星夢英皇annual dinner

其實今年港台音樂會係好左好多
反而叱吒沉悶左

佢拆咗做音樂會好似有D起色嘅

今年叱咤悶 因為冇sponsor
都唔知點解會搵唔到嘅 明明咁多人睇

唔覺得悶
因為係呀KAY之夜
今年叱吒POST好似多左

靚到嗰陣攞嚟做簽名檔

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

佢唔係講緊賽果 講緊表現啫應該
喺現場睇 每個獎都好心急咁等緊kay
所以今年個節奏好適合kay fans

但搵歌手表演真係冇咗，可能冇budget請唔起人掛，但今年冇表演都overrun，而且叱咤post都爆>20個 證明賽果精彩度已經足夠，唔需要表演支撐

成首歌都好撚正

my fav kay 主打歌

誰曾是你這一首歌 你記不清楚 我看著你離座~

其實唔明點解今年會OVERRUN
明明已經無表演，十大又唱少兩個
森美又講少左廢話
都可以OVERRUN

可能叱吒覺得古天樂黎已經夠
如果有人黎表演，邊個會爆過古天樂出場

呢句正
全年度有幾多首歌 給天天的播 給你最愉快的消磨
總之成首歌聽完好放鬆

其實KAY D歌詞好勁，明明其實唔係情歌，但你可以當情歌聽
好多人都當你們的幸福係情歌

我反而係調返轉
情歌聽落好似哲理歌

鍾無艷為你帶出咩哲理
唔好亂倫

其實Yelling如果唔係趕演唱會都應該會係一隻幾正嘅碟
除咗祝英台同我最喜愛的歌之外其餘6首都好高質
其實我最喜愛的歌都唔差但年度之歌高質太多

係林狗個part 差d
睇到好燥 唔知佢係度鳩up咩

是愛還是責任

突發 spotify 終於有kontinue
之前為咗聽kontinue 搞moov

處男嗰part先九唔搭八

都唔知佢想表達乜嘢

處唔處關唱歌咩事

joox唔係一路都有咩

應該話 kay嘅歌你可以當情歌聽又得 當社會哲理歌又得 好百搭

獨家村當情歌聽都得㗎喎

係
家明其實都係

最好笑係愁人節當情歌
每到情人節，就有班人"街裡愛人一對對"

回憶裝滿的抽屜 時光機裡的光輝
人生艷如花卉 但限時美麗 一覽始終無遺
回望昨天 劇場深不見底
還是有幾幕曾好好發揮
還願我懂下台的美麗
鞠躬了 就退位 起碼得到敬禮

誰又妄想一曲一世 讓人忠心到底

呢段

依首歌我覺得仲好聽過囍帖街

係
可以連續聽成年嘅年度之歌

係
無啦啦問人地老婆仔女好嗎
又話咩古天樂要負責任
話kay得個背脊唔夠睇
成part係度鳩up

諗唔明點解果年入唔到最歌5強

有睇呀嗰晚 的確得沐春風稍為唱得正常啲 前面都好差
琴晚港台已經全程車禍 佢唱歌不嬲都鏈住個喉嚨黎唱

我就冇意思同大家鬧交
你地係要話佢唱得咪唱得 我發表完畢

請問你覺得我上面SHARE果3條LIVE片，表現如何

係

其實好多歌手聽 youtube 都係好薄聲就走音咁,
但聽現場又無呢個感覺

而呢個情況我覺得 kay 係特別嚴重

比人攻擊得太勁

嗰陣d人反yelling反到仆街

加上d雜誌，同埋唱歌受爆肺影響成日失準，嗰陣kay形象基本上係嚴重負面

明明年度之歌高質到痴線

---
講返1月1，我喺現場聽覺得好正，但錄低咗片返屋企先發現浴室D音準真係麻麻，好吃力咁，不過後面兩首都好好，就算唔可以話上乘都唔會係難聽

係囉 我都覺得
現場聽完全聽唔到有問題
睇返片先見到出事

懷疑佢唔知自己講緊咩

不過佢唱兩段都係關於kay,.就放過佢啦

果晚9叫9攝位影相又爭住自拍果幾個係咪平時啲fans黎架 咁誇張既

唔係，佢自稱千嬅fans

有冇片睇返，想睇

我有佢ig，諗緊好唔好出賣佢

千嬅fans咁搞笑
得佢地幾個搞事咋都係？

同意呀 可能真係感冒未清曬 見佢係台仲有幾聲咳 客觀咁講浴室真係表現一般 但後面嗰兩首未到難聽 聲音都有厚同薄之分 唔係薄就一定係唔穩陣唔好聽走音 我真心覺得港台山林道仲唱得好過16年演唱會

上連登 J琪琪

kay有講過 點解首歌叫鍾無艷
唔想純粹做情歌
有d想表達女性欠缺外在既無奈

無奈被你識穿這個念頭，得到好處的你，明示不想失去絕世好友

點解當年依首歌唔係大熱 呀Kay top3黎

鍾無艷印象中都幾 hit wo

唔算大熱 可能當年多hit歌
叱咤最歌十強係節外生枝

可能因為首歌近年尾

鍾無艷算係kay囍帖街前最hit一首喎
跨年歌 08年年頭冠

並且長期入熱唱榜 冇記錯成個08 09年都有鍾無艷同囍帖街

節外生枝係叱咤普選9 weeks no.1

不過講hit一定唔夠鍾無艷嚟

求片
另外仲話有個鳩叫肥仔 冇記錯係fan club嘅人嚟
我認得佢哋幾個

可能因為果年太多hit歌 木紋，男人ktv，電燈膽，逼得太緊，酷愛，仲有好多好多

你應該係2019年唯一一個cap廣告唔會被屌

我一路當鍾無艷係08年
不過都冇差啦 嗰陣仲有roadshow鈴聲榜 長期排前面 我諗淨係聽roadshow都hit

btw諗返依家d歌難hit咗，同roadshow汁7咗都有d關係

3/8 先係最正
有生之年見到佢拎女金 好開心

雖然話環球點點點，但我心中最愛Kay top3都係環球果時
鍾無艷，年度之歌，你們的幸福

太多正歌 top 3 真係唔夠

總會有幾首loop得特別多
依3首我差唔多日日聽

簡單概括幾個時期嘅kay

avex - 非主流路線，賣靚聲同香港味，hit唔起但都有女新人銅獎

環球 - 生涯大蛻變無人識變到天后級 未婚大肚照力捧 做歌仲有自由度 唱大路hit歌之餘都好多正side track，但之後就唔好提了

星煥/金牌 - working holiday，做國語碟

maya - 半退休狀態，100%做自己想做嘅歌，都唔少經典作

幻國 - 公主級待遇，要乜有乜，呼風喚雨，Queen of the World!
----
雖然講hit度/經典度 暫時幻國未必及得上環球，但以咁開掛式嘅無限資源，今年一定會更加掂早日超越環球時代

你們的幸福我好鍾意聽最後果到「漸漸馴服得不記得哭」，個「得」字唱得好好聽
都唔知佢點上到個音，勁難唱

我top 3 - 賴床 / 浮雲 / 年度之歌

講咁耐都係最誠實
不過亦都好欣賞早期 例如後窗知己 呢首歌值得爆hit

諗返好多歌 真係要個歌手出名先會受關注

後窗知己 呢d歌咁高質 但完全冇人理 如果擺喺2015年先出 一定極大迴響好彩愁人節都算叫hit到下

賴床
如果有plug，有mv分分鍾變左我top3
因為無得睇住Kay個靚樣黎聽

又或者好彩hit唔起，如果hit起就要成日唱
以家佢既唱法，好難唱到依首歌
之前好似唱過，真係唱唔返，要上假音

年度之歌 愁人節 獨家村

賴床係正到連本身反kay嘅都覺得正到爆

你啱，嗰陣kay號稱海豚音女歌手

雖然有網民測過嗰下未上到海豚音

但真心好撚正點解05 06嘅kay可以fit到咁

次次邊個話kay唔識唱歌都好想拎返舊片binc

年度之歌係鐵膽

估唔到咁多人揀

btw我覺得嘟嘟街好聽過囍帖街

你個名

唯一敗筆係唔知個mv做乜

個低成本mv真係睇極都唔知做緊乜
不過以前d mv真係好hea
唔知係咪因為要另外拍個tvb版，所以寧願拍好tvb版算

btw 講起愁人節又要講起

次次聽到心之科學嗰句chorus咩情人不愛你還不愛你 都想改做街裡愛人一對對

祝英台=化妝品廣告
年度之歌= nokia手機廣告

反而Kay入左星煥果時d mv拍得算有心機

最好的時刻拍得唔錯

叱咤同新城頒獎禮，歌手係入面演出的態度真係好大分別（利申：兩個我都係睇live)

新城果個真係好垃圾，如果唔係有免費飛我都唔會去睇🤷‍♂️

More more

仲有首我歌故我在
自己沖涼唱親都走哂音

其實嗰陣我r爆頭都唔知點解佢會入星煥

屌 same here

原來要搵返失去咗嘅聲音 係咁難㗎

hi rb打手 咁錯蕩入嚟吹水

真心個氣氛好大影響

新城都唔知趕到咁做乜

kay連唱都廢事 淨係佢捧下獎9up 兩句就算

諗起eason版本

如_ 如_ 如_ 如_ 唱錯晒

嗰陣貪佢親tvb，間公司又新成立想搵個一姐

點9知無啦啦整個星夢出嚟

果兩晚聽軒仔唱歌已經係啦，叱咤果晚真係feel到用足力去唱歌，新城果晚可能真係狀態唔好，定唔知係因為d獎最後先一次過比晒佢，所以搞到表現得麻麻🙈新城果晚我見男歌手獎都無張敬軒份果下真係呆左，心諗佢地係咪諗住頒女歌手比張敬軒啊🌚

果首真係超好聽 但好難唱🤦‍♂️

掛住你咪入黎探下你囉

等聽你唱

笑到我仆街⋯⋯

佢啲文字形容得好好笑

以前個妝真係好柒 真心係個妝問題

不過依家割咗雙眼皮 對眼易搞咗好多

嗰晚kay條裙真係靚到
同港台嗰件都已經差好遠

睇埋篇文下面見到joey vs kay deep v大戰
即刻大笑咗

降key應該有機會得

有冇聽過eason版個key

嗰日係現場 我男朋友見到kay件deep v即刻兩眼發光 雖然我都係 作為女人 我見到佢個叉我都流曬口水

謝安琪精通樂理、音樂底子不錯、又會唱海豚音，唱歌對她來講理應是件輕而易舉之事。可惜幸運之神沒有眷顧她，由於天生身體上的缺憾，令她4度爆肺多次入院：「已係第4次爆肺，運動員受傷都要休息，但做歌手唔可以停下來，身不由己，唯有工作中調節自己作息。」
私下的阿Kay氣弱少說話，而且每到6時後身體便像沒電般，因此晚上演出對她來說較辛苦。不過這位小女子把爆肺當成磨煉，憑意志力刻服難關。

好慘
請珍惜安琪 (認真)

有冇人知夏森美呢家點

真係著得好好睇 睇下紅裙嗰個俗到成個大媽咁 我kay 08年嗰條花花裙又係冇撚得輸

嗰晚影相 本能反應望咗嗰個位 發現唔妥即刻擰咩面 但佢真係好靚好靚 好耐冇試過咁近距離睇kay吸引力爆分

轉咗行啦條垃圾
想改username做: 夏森美 (失業)

This?

我覺得kay入星煥好開心 同星煥班歌手 alfred joyce Elaine Jinny 到而家都好friend
Herman個時係接濟落難冇公司簽既kay 而且又比足自由度造歌 mv又好 所以kay fans唔好再話herman同星煥啦

我最鐘意佢14年金毛心口有幅畫 最記得嗰年佢攞最女頭暈要mic stand

55

冇記錯星煥嗰陣出得一首最好的時刻咋喎

之後仲比人玩到解約

除咗同alfred嗰班fd咗 都唔見得有咩好處

比d反kay抽咗勁耐 話kay扮暈唔敢唱最歌

如果佢個年冇星煥簽 就可能要早一年自組公司 又要捱多年
亦冇可能咁快同tvb解凍 就未必有機會拍劇
更何況 kay係環球時代冇咩朋友 係入星煥先有番一大班朋友 個人都開心番好多
我意思係 herman都係一片好心先簽kay 之後星煥要重組做星夢 都唔係佢控制到既事 已經幫到盡

但嗰陣2013年kay簽兩間公司一間星煥一間金牌，主力都係玩國語碟 出嗰隻謝一安琪都係金牌搞星煥轉星夢呢下嗰陣聽到真係好嬲 都唔知咩事會唔會寧願冇簽過仲好嗰隻國語都幾好聽 眼淚的名字

好似係好多公司想簽，但條件呀Kay唔岩wo
果時好似話英皇都想簽
唔知有無記錯

我覺得似係呃佢落搭多d
Kay之前有多謝合作過既公司，但提都無提依間

客套話啫 兩邊都知冇可能架啦

根本係得星煥肯要埋夏森美

其實都冇咩值得嬲 又唔係herman拋棄kay
只係星煥要重組 kay同super girls咁岩另有經理人約過唔到
係和平分手 Herman 都要幫kay做過渡工作

嬲個對kay咁好既herman
不如嬲下登x

最有料係無準備都可以照唱

咁講真,由呢幾時段片黎睇啦 叱咤除左沐春風其餘兩首都唱得麻麻係真嘅 港台女神就明顯顯示左佢聲底薄呢樣係事實黎 但見識過佢水準演出嘅真係聽出耳油 咁代表kay live唔穩定依舊

kay同蛋真係勢不兩立 軒入蛋後 kay理都唔想理佢

唔嬲herman嘅，嬲星夢啫
登勤又冇諗到咁衰
一路都講話係夏森美問題

事實，但kay從來唔係賣聲底

kay live係賣聲線+感情演繹

不過你講得啱 kay仲未叫唱得返全盛

但已經明顯睇到係返緊嚟，相信2019會更好

不斷做gym已經係行緊去正軌未到好穩定係事實，但話差就有排都未到

冬天對佢黎講可能會仲辛苦

仲要著到咁單薄一定凍死佢
希望佢笠多幾個暖包啦

話說睇cm見到有人講開頒至尊碟嗰陣
真心覺得個獎係改咗賽果

首先冇咗上榜歌/冠軍歌巡禮
然後細so頒獎嗰陣冇拎頒獎信封
跟住juno無啦啦坐咗第一排

有D懷疑臨時先決定頒比the album,
大家點睇
不過唔理咁多，the album拎至尊碟實至名歸

無信封

因為最歌比軒仔拎左
可能本身諗住最歌會係男人女人
點知最後係軒仔拎，所以調左

但嗰陣應該未咁快數完票掛……

但係佢其實好早就截左票，都有可能

但juno黎得應該一早準備比獎佢呀？

頒完新人獎就開始點票
再頒哂十大創作人先頒至尊，應該都點哂票

都係喎，幕後>十大>至尊碟

可能真係知道賽果

但真係好易估 十首十大都估中晒

我初頭估17有十大

估幻國冇理由咁多獎，所以估juno犧牲十大力保至尊碟

眼淚的名字好正
個mv

好正

謝一安琪 個封面張相直頭靚到好有衝動想買返

初頭估至尊碟係軒仔拎
點知係the album
不過juno冇理由一隻十大都冇 所以唔要十大換至尊都有機會

一聽到細so 講："與其話係唱片大獎，不如話係電影大獎" 同埋最尾先講the album愛情連續劇 已經feel到kay要贏

"追劇係好開心嘅 我哋而家呢一年睇到part one"

"the album "

呀KAY唱依首超好聽
佢仲要話自己果時係是但唱，無認真唱=

要打J

張繼聰作曲真係好高質

之前又話銷毀咗 結果又有返

認真 至尊碟條片loop撚咗至少十次 好撚正 好surprised, 拎女金嗰陣反而冇咁正

銷毀咗係無人之境

腎仔夾喺kay同juno個樣最正

唔知kay同eason係咪真係有嘢呢雖然一定冇不過kay唱呢首嘅話一定好有feel

想知kay有咩曲風係唔得，除咗跳舞歌

呀KAY良家婦女黎嫁囉
雖然佢同EASON都幾襯

呀KAY唱花落誰家好好聽
但搵唔返條片

一見到呢個term.又諗起 對淫kay稱號扯火

又諗起兩次演唱會大叫淫Kay既柒頭

其實嗰個咩人嚟有冇搵得返
不過twins演唱會都有人嗌黑鮑
d人真係好冇質素

一般觀眾
12果次當時po內有講, 16果次我親耳聽到

而家淫kay呢個朵已經變左positive

香港人係咁架啦

聽你講完 我專登去search真係搵唔返
以前聽覺得好聽過送禮唱

你要明白咩叫值得攞，咩叫唔退落嚟霸獎，今年kay做得攞咪攞囉 如果有一年，佢岀啲歌麻麻，而有其他人岀得更好，有年度之歌，kay即刻話唔爭啦
回憶裝滿的抽屜 時光機裡的光輝
人生艷如花卉 但限時美麗 一覽始終無遺
回望昨天 劇場深不見底
還是有幾幕曾好好發揮
還願我懂下台的美麗
鞠躬了 就退位 起碼得到敬禮
誰又妄想一曲一世 讓人忠心到底

其實kay都係上年先出返嚟
點樣阻住人上位呢
今年隻碟做得咁好 佢值得贏咁多大獎喎

gin今年再努力啦 上年歌海戰術搞到D歌好參差 有時唔係話出得多歌就=好

年度之歌好聽到我覺得有資格拎多個至尊歌
不過出呢首歌同埋之後咁多年嘅表現 證明kay係拎得起放得低嘅人 值得拎咪拎 冇話咩阻唔阻住後輩 最緊要值得 但如果真係已經過晒氣 唔值嘅 已經冇晒貨賣嗰陣 都仲要格硬用外力推到自己有獎 咁我諗作為fans同歌手本人都唔會想見到

kay玩到今年42歲 仲可以出隻咁劃時代嘅the album出嚟，真係好唔話得 值得喺歷史上留下印記

送禮唱得真係好冇感情

lm待聽

咁你要諗下點解佢會無人討論喇
咪就係佢未有咁既能力比人覺得佢夠班拎金
所以先冇人討論囉

搞清楚少少先 女金先拎左一次都叫阻住？難道雞容拎左11次就唔算阻？
有歌有質素=有獎係合理
有歌冇質素=有獎係唔合理
會唔會呢個就係叫雙重標準
狗竇都引埋你呢隻狗入黎多謝哂

啱，仲有雞容首心之科學咁都拎到至尊
kay山林道同最後的時刻就連十大都冇

笑撚死
Kay第一次拎女金就屌人阻住人上位
又無攻擊gin lee aga Janice 等等既女歌手
你鐘意既女歌手拎唔到金就好似細蚊仔拎唔到玩具咁賴東賴西

自己爆閘入黎又話我地自high
雙重標準？人唔笑狗都吠

收皮啦爆閘狗

根本祖祖阻住左個朝代更替個階梯 搞到成個樂壇女歌手個更替delay左十年

算啦唔使咁勞氣
有其他歌迷嘈 (joey除外) 都未嘗唔係好事嚟嘅

我成日覺得節外生枝underrated 討論親kay 嘅歌都唔見有人提呢首，但我自己就好鍾意

好
講聲多謝推post先

未婚懷孕自白歌

個件係波台垃圾嚟
嬲嚟都晒氣

暴烈34係全隻碟最精采、最貼題嘅一首，
個鋼琴編曲真係唔野少。

但感覺上香港人好似唔多重視編曲。

就算夏森美幾唔識做人都好，
但我始終覺得kay+周博賢+夏森美呢個組合最有味道。
（我諗喺而家新團隊入面，唔會做得番《喪婆》、《臭男人》、《姿色份子》呢類歌了 ）

Slowness 真心神碟

尤其我真係估唔到season lee 手野喺《賴床》同kay係咁夾，喺迷幻同pop之間個平衡拎得咁好。

老老實實，kay唔係唱得差，係飄忽。
就咁講吒叱同港台兩場表演，個狀態真係兩回事。
吒叱嗰晚，佢唱《沐春風》，真係有d牙煙。

我反而覺得《蘭花指》入面kay 素得好靚，做手嗰下好有味道。

同夏應該冇乜關係，都係周生做啫

叱咤沐春風好好wor

所以bam bam music冇咗係有d可惜
個班底真心掂

乜kay唔係環球過檔星煥咩

離開咗1年先簽

睇返wiki佢本身係bam bam music>星煥
但我印象中佢係環球
可唔可以詳細講下佢簽過咩公司

bam bam係佢做歌同埋經理人公司嘛
跟住出碟咪avex>環球(新藝寶)>真空>星煥+金牌>maya>生仔>幻國

原來我一直都搞錯左發行同製作公司

所以環球嗰陣想簽kay做親生，脫離夏森美，最終kay都係重情義走咗

雖然冇如果但kay的確因為咁 浪費咗幾年，
但亦都有可能爆多幾年之後依家已經收山

依家先知
如果kay個時唔念情 演唱會同歌都可以有個好嘅宣傳
Btw 岩岩wiki夏森美 發現每一段最後一句都係寫"夏森美失業"意思嘅句子

本人最愛節外生枝同姿色分子
2005年出道開始聽佢～當年我小學三年級

真心都掛住bam bam music班底 特別係周老闆嘅詞 好入心入肺

夏森美太乞人憎

認真，第一次7場，第二三次都得2場

對一個天后級嘅歌手完全係侮辱

但兩次都係衰喺夏森美嘅手

所以真係幾憎佢
Juno係真命天子，最後嘅歸宿

希望玩完故事之後可以唱返d社會性嘅歌
佢始終都係我心入面嘅民主女神

跟我走開始聽 都係最鍾意節外生枝

嘩，呢度你最勁 05年開始聽應該真係冇幾個，我都係06年d同學鬧張繼聰搞大人個肚先知有謝安琪呢個人

我07後半年先開始聽收音機 不過真係一聽就係kay嘅時代 咁啱聽中佢，嗰陣903已經力捧佢，3/8，鍾無艷，女俠，17度，囍帖街 隻隻都播到傻 不知不覺間就愛上咗

不過真係好羡慕你哋咁早期就開始聽kay

其實覺得人妻的偽術係社會歌嚟

其實我覺得佢個樣無乜點變
ksus2嗰時個下巴已經係咁

我覺得佢想表達個message 先正，加埋個旋律同埋首詞都正

除咗應該有割雙眼皮 同最多打下針之外
完全唔覺得佢有整
係整就唔會成日比d haters笑佢扁鼻啦

個面形一路都咁靚

詞真係度身訂造咁 預告自己將會上位做天后

當年佢未正式出道 我仲係小學雞 係海港城撞正佢唱歌 一聽愛上

所以有時見人討論林夕寫詞好勁嗰陣我都會諗其實wyman 都寫左好多好詞比kay，年度之歌，節外生枝，山林道，真係三首都係為kay量身訂做

你就好啦 佢嗰幾年真係天籟之音

認真 kay嘅歌 d詞冇咩邊首會出事

陳詠謙最紅嗰幾年咁啱kay都淡出，到出返嚟juno已經冇比機會佢搵條垃圾填

講開夕Y，兩個比kay嘅詞都係冇得輸 當然唔少得周生

講開又講，唔明點解浴室d詞可以好過心之科學同1985咁多 wyman唔係好愛joey㗎咩，定因為juno科得多水比阿y

2018年嘅kay真係好撚幸福 連我阿媽都話佢跟到juno真係好好彩，the album d音質靚撚到

第一個印象係大肚上台

蛋記當唱片純係生意咁做，無美學要求，對曲詞編嘅要求可以有幾高？（所以容爛蓆喺叱咤話自己係用the song of year 嘅心態做心之科學，真係得啖笑。如果呢種級數就係佢眼中嘅the song of year，咁就真係反映到佢隊team嘅美學得咩水平）

而juno我覺得佢對美學嘅執著好強（一個劇本都寫四年），詞、編、混音嘅工作人員，應該比juno捽到甩肺。

咁比兩邊催交詞嘅情況下，你係wyman ，你會將精品比邊一個？

Juno應該比好多時間其他音樂人，所以可以慢工岀細貨，蛋記求其趕住湊夠數，岀碟岀歌，咁其他音樂人咪用嗰有限嘅時間交貨，質素咪差少少

早晨 kay post 24小時營業

啱呀，都唔係差少少
好難想像林夕都可以填得出 我想識你女朋友

你係咪唔洗訓

原來琴日成家人去左海港城

kakaball愈黎愈得意

成家都著到隻糉咁 大埔係咪好凍

林夕講過
有唔少人出價高過Juno 但Juno 唔會催佢交貨
我諗呢個係一個好重要既原因

都要多謝Juno 咁錫kay
未復出已經幫佢收定歌 得閒又去探下佢 打電話搵佢

有冇圖

你真係24小時mon post咁

你老公ig咪有囉

阿女好可愛

btw啱啱睇到 kay ig打新城個獎做"新歌"勁爆頒獎禮 好慘 連名都冇人記得

新城頒獎禮？無人識你呀

仲要少獎過叱咤 垃圾豬肉獎 kay都唔知去嚟做乜 叱咤比3.5獎，新城d玻璃就派得仲少

新城我去咗現場睇，諗住聽kay
嗰陣聽到女歌手係princejoyce表演 ，我屌咗岀聲

你真係唔好彩，我kay唱都廢事 型到呢

病左咋
呀KAY唔係D咁既人
佢好尊重D頒獎禮的

叫連狗快D搞lihkg頒獎典禮啦

上網搵返 kay 05, 06上台攞獎d 片

原來當年係有多謝張繼聰

新人果年最後先多謝我

呀KAY港台果次唱女人真係唱得好好
除左一開始有一粒音走走地，真係完美
仲要扭得好好睇

扭得好淫

呢d 叫女人味

佢真係浦銘心上哂身
佢會唔會抽離唔到嫁

10年前係海港城停車場見到Kay兩公婆
聰哥當住我同朋友掃Kay條腰

覺唔覺得沐春風個mv好似lag下lag下咁
唔識形容，好似個畫面唔順咁

講笑

當中曬恩愛
不過牙聰算幾忍得 牙kay依家做淫婦佢都ok

2008年度叱吒樂壇至尊唱片

01 In Motion 容祖兒 500次
02 Binary 謝安琪 488次

2008年度叱吒樂壇至尊唱片

01 Senses Inherited 張敬軒 600+1
02 The Album Part One 麥浚龍 謝安琪584-2

原來阿kay有ig賣廣告

貼埋03同08年女歌手ap唔該

琪琪

要Deal獎就要付出代價㗎啦
08年蛋記想容祖兒女金 唔想謝安琪攞到 代價係至尊碟贏ap都要輸
18年蛋記想要至尊歌 幫容祖兒大滿貫 代價都係輸至尊碟
唔通男女金 至尊碟 至尊歌全部畀晒蛋記咩

可以話拍攝手法,但主要原因應該係因為玩一鏡到底mv 咁樣偷格首歌同內容可以對返o岩位

講得好 今年代價唔只係佢自己冇女歌手獎
仲要累埋同公司既人冇至尊碟
累人累己為左成全自己 臭雞快啲塞春卷塞死

D人真係好無聊 又要入黎挑機，比人駁到無聲出，又拍拍個屎忽走左去
再派第二個人入黎挑機

2008年度叱吒樂壇女歌手

01 容祖兒 698次
上榜作品:
陪我長大 25次 (4+21)
Lucky Star 125次 (18+21+28+45+13)
貪嗔癡 48次 (10+14+13+11)
跑步機上 202次 (12+13+23+18+16+15+14+12+13+26+40)
與蝶同眠 165次 (6+12+14+13+33+14+17+14+42)
愛怪物的你* 133次 (11+12+14+17+32+29+18)

02 謝安琪 666次
上榜作品:
鍾無艷 92次 (18+22+42+10)
神奇女俠的退休生活 80次 (11+19+22+20+8)
十七度 187次 (15+24+21+24+19+15+16+11+42)
囍帖街 232次 (6+15+16+18+18+15+21+20+33+15+42+13)
十字架 57次 (10+14+16+17)
私隱線 18次 (9+9)

四面楚歌 featuring唔計

宇宙第一美人 謝安琪

心g d咁嘅質素學人至尊歌

#還我未來見

明明就計咗轉722
環球一早轉撚咗啦
算吧啦 03年又點計 05年又點計

嚟緊出簡約版 慢慢等啦

原來08 年有6plug咁癲

讀上榜歌果陣有讀到四面楚歌

有kay做嘉賓

08年尾係咁播嗰首愛怪物的你，903肉酸到
但都唔夠14年谷首樂觀咁肉酸

係, 四面楚歌係合唱, 計埋kay airplay 係722次
多過容祖兒既 698次

仲有plug港女星期日ga
不過上唔到榜

計埋四面有7.5 plug

空港 我好得閒

真架？
本來今日想買，問了幾間 CD warehouse 都話無，但又唔想用抄價買。

但有機會冇咗草戒指

人地903官方承認左四面楚歌係合唱歌，咁你憑咩唔計落ap度
就算你話環球話依首歌係featuring，但係主辦單位將依首歌計合唱
咁你都應該要跟返主辦單位個玩法同計法黎計算ap

算啦 話晒萬年女金喺叱吒大滿貫唔到但畀kay大滿貫咗吖嘛
攞10個女金又點啫
最喜愛歌曲又未攞過 四台聯頒大碟又未攞過 四台聯頒歌曲又未攞過
唔搵啲嘢攻擊kay佢哋會心理唔平衡

唔抵得kay咁受人喜愛呢
有d獎佢點黑都黑唔到ga la

所以好難怪我地叱咤果日咁激動

所以食西北風等慶功絕對值得

好心啲蓉粉死撚開啦過黎搞事
死返你地個竇幫你主人至尊歌打飛機啦
送多兩碟春卷比你地一齊夾 好行夾唔送

你嗰日勁大聲嗌你哋係乜嘢呀

謝安琪新MV女女激吻 唔怕拗孿阿仔性取向

屌原來尖嘴 放工經過牙

見到kontinue129

你唔係話會去咩

我見 cd warehouse 都有呀

不過係正方形

我唔知喺邊呀 屌

嗰隻好柒

入面係點

我估都係之前見到嗰隻膠版slowness差唔多掛

出埋 part 2可能真係唔玩

今年做埋演唱會夠錢買埋樓仲唔享受人生咩

吓佢哋應該本來就有啦，唔買啫
牙聰之前8位數簽燒山
kay環球嗰幾年賺過億都嚟

不過簽得5年就唯有信juno 依家食殘廢餐一定大幅延長到職業生涯

啱啱40蚊買咗

5年咁耐

咁平

The album又斷左市？

亡命之逃真係次次搭van仔都聽

搞d 咁嘅野, 好意頭咩

好有feel

聽埋後窗知己真係一流

等第3版啦

係呀 2手嚟

即刻諗起那些年那些歌

不過而家搵唔返條youtube link

用過亡命之途, 神奇女俠退休生活做手機ringtone

用過我歌故我在，賴床做ringtone

突發！spotify上返maya堆碟同歌

wow

睇嚟又係幻國幫手做嘢去傾

山林道快d出碟啦

間酒店好正咁

K post咁多位
大家好嘛 好耐冇見

cmusichart個酒店

打得唔清楚，張繼聰旅行間酒店

「叱咤樂壇我最喜愛的女歌手」、「叱咤樂壇女歌手金獎」、「叱咤樂壇至尊唱片大獎」、「勁爆女歌手」、「十大中文金曲最優秀流行女歌手大獎」，一系列的大獎，是謝安琪復出樂壇短短一年內得到的成果。簽約麥浚龍旗下，推出一系列音樂故事，透過連串歌曲去講述主角董折(麥浚龍飾) 及浦銘心(謝安琪飾) 的愛情故事。提起浦銘心，阿Kay坦言角色是她，也不是她：「寫這個角色時，我們有將大家對我的既定認識套進去，但其實我和浦銘心是兩個不同的人。」

有樂迷會好奇，為何在阿Kay暫休的短短2年期間，音樂風格有如此大的改變？她憶述：「最初Juno問我有沒有一些題材很想做，但一直未有機會做或是覺得很難做。」結果，「虛偽」、「真誠」便順理成章作品中的主題。對她來說，雖然風格、題材上有所改變，但最重要的本意還是將自己覺得有趣的事物透過音樂表達。

在今次整張專輯的製作過程中，阿Kay笑言拍MV的挑戰相對較大：「我也不知道Juno是否故意的，但他經常都很遲才告訴我拍什麼，甚至有時候是拍攝當天我才知道內容。」

對於這項「指控」，Juno反駁：「要說是否故意的話，也是一半一半吧。但這其實是由我從事導演以來，我便很懂得令演員進入狀態。不論是我自己當演員，還是《殭屍》、《風林火山》，再到今次的大碟《The Album》，我發現很多事情即使提早跟演員解釋了，也未必讓大家立刻明白。例如我的確很遲才將《(一個男人) 一個女人和浴室》的歌詞給古天樂，因為我想令他盡快營造出那種陌生感，所以我會盡量用不同方法令大家投入當中。」大概就是這種互信關係，才能將MV各個角色發揮得淋漓盡致。

kay都有j文

Source ?

hk01最新果幾段juno&kay嘅訪問 入面嘅謝安琪好撚正 條裙又靚 d 淫k味散發得好緊要 一定要去睇片 快

juno 講左乜我都唔係好聽唔到

12/12有演唱會???

part2

part 2要等成年???
啲歌唔係錄好晒㗎咩

佢之前話有20隻歌，咁呢隻有(13隻？)都ok ar, 肯定仲有d歌仲做緊

又年尾出碟拎至尊碟
今年仲要無對手
年頭派到年尾

903造皇 至尊碟2連霸

最多至尊碟女歌手

依家係咪已經係 已經2次1.5個

好野唔嫌多

反而好期待part 2 會有幾多隻歌
質素就冇擔心過

用咩機播聽得咁清楚

btw 聽 spotify 又唔多覺

唔係 sally先係最多
kay差0.5個

唔知呢，可能得實體碟先有差距?
因為播出嚟真係幾明顯聽得出
之前聽app都係一路唔覺

葉蒨文2
KAY1.5

計次數已經追平咗

超越只係時間問題

kontinue啲音質都差咩 點解我覺得已經好正嘅

我覺得最多平 好難超
出完part two 又唔知幾多年先再出

我都覺得好好wor 可能因為好多編曲都係有電子野 大家唔慣

唔知，一用喇叭播有d拆同唔清? 可能係我隻碟問題?

直覺話我知 kay會係新eason
啫係正正常常咁就會掃獎

2018年kay唔算太突出 都咁輕鬆
2019年
2020年
2021年
2022年

上年903個女金係還返比呀Kay姐
雖然上年女歌手黎講真係呀Kay比較突出

得罪講句 其實2018係其他女歌手積弱kay先贏得咁輕鬆
2019如果ivana真係瞓身就難講 可能會有一番龍爭虎鬥

joey 出20年大碟
Ivana 睇黎會玩
衛蘭今年應該又黎
aga 終於出到碟
小明又生完仔

正

仲有gin lee

佢出國語碟啦

首替你高興一聽就流馬尿
一諗起fd既嘢

我聽滄海遺珠會係回憶
學校比賽唱過

aga應該冇得爭
ivana聽住先
應該kay vs joey vs ivana vs janice

AGA>>>Ivana

瓊姐一定好嬲

即係艾辛 vs 2005

你啱，ivana應該冇咩得爭 2017爆盡都冇
咁之後都應該難了

係喎 估唔到成就會係銅>銀>金

點解大家忘記左GIN LEE
如果佢今年有一首好歌，都有機會

都話出國語碟 law

有冇人知the album part one 第三版幾時岀，係咪會有唔同

容祖兒多年來都是勁歌金曲「最受歡迎女歌星」的常客，她已連續兩年不競選此獎項, 便落入星夢歌手菊梓喬手上，而容祖兒亦缺席其餘三個頒獎典禮, 三大頒獎禮的大贏家落在謝安琪，容祖兒終於可放下頒獎典禮的包袱。

睇JOEY個WIKI
KAY今年贏係因為JOEY唔出席

咁就唔岀席叱咤，攞song of the year啦

月光有人撈起，有人瞧不起~~~

KAY至少拎少左兩次女金
08 09 都要拎
10年出國語碟，無女金正常
11年 派歌幾差下
12-13年無玩
14年遲派歌
15年出國語碟
16-17年無玩
18年女金
得一次女金真係UNDERRATED左

邊條友寫 咁無恥嘅

睇到忍唔住要些牙

講過都要再講 凌晨搭紅van 返屋企聽住亡命之逃真係好撚正

咁如果佢點都要雙料，903又真係唔敢唔比佢嘅

頂多搞到 hins 無男金

一定敢，佢要女金一定冇至尊歌

仲要kay係05果班最快有叱咤十大果個

其實衛蘭可以一戰，但可惜佢自己唔爭氣
明明一開始出道個勢勁到
BTW
佢一首叱吒十大都未拎過
自06起就無起叱吒拎過獎 (唔知點解903 07年打後就惱ban衛蘭 )
隔成十一年一拎就係女金同至尊碟

係咪同黎明有關

Moov條片，呀Kay好正

我kay

笑到仆街 唯唯(競徽)係張繼聰ig留言

笑撚死

睇左佢youtube啲片兩粒鐘，真係好鍾意佢
琪琪

佢復出之後 成個感覺好似後生過以前

真係開心咗好多 開心先可以keep到年輕嘅心境

點解個 ig 全部都係工作上嘅野

好多廣告

KKBOX 十大風雲歌手

自從上年生日兩公婆放完閃個post之後就係咁

睇你個 ig 仲多野睇

技安琪十大不入

我屌你老母
你老母俾狗屌

屌得好
但咁樣你咪同隻狗屌埋同一個閪

哎喲喲，你嬲呀

輸畀菊梓喬嘅我最喜愛的女歌手
笑大人個口

以上得獎名單是統計2017年7月1日或之後發行的歌曲，於2017年12月1日至2018年11月30日期間的點播次數而得出的成績。

下年加油

得兩首半

佢d訪問好好睇

躝啦你 真係好撚唔抵得喎

咁你對容祖祖再一次失落女金有咩睇法

你講緊楊千嬅得兩首半都上榜好勁？
一二三，三二一
搖滾之母
背後女人

我最喜愛原來等於冇人聽，笑死人

又一次輸畀楊千嬅
咪扁嘴啦你

算吧啦，又借千嬅嚟攻擊kay
咪撚扮啦 你班容祖兒fans, 夠薑咪用真面目示人囉

容祖兒就唔使講啦
出國語專輯加心之科學都贏技安琪

哦

技安琪fans永遠都覺得唔鍾意佢偶像嘅人只有容祖兒fans，真係有批判性思考

笑啦笑啦

大家都係出兩首半歌
點知技安琪十大不入

係呀 一定係贏咗啦 你中意啦

kkbox 年度百大
kay 14 51 (84)
千嬅 (26) 42 48
千嬅再加 one 精選 演唱會碟 上年隻 wonder woman
點擊多過kay都好撚正常姐
係要拎2首半歌同歌海比既

kay上年6月前根本冇歌

歌聲如初

呢首好似kkbox都冇

容犬老姑婆

咁仲有咩好講

C AllStar都入到
有咩好講

人地17年尾大大隻精選同埋18年頭有演唱會碟呀大佬

dear jane hitrate咁高都冇啦
你中意啦 開心就好
知你唔抵得我kay今年橫掃
其實你偶像都有大獎
做咩咁睇唔開呢
要入嚟爆閘?
我就冇所謂還掂完咗job可以hea兩日
慢慢同你玩都得

咪理條友啦 次次都比人駁到敗走
起隔離POST比人串到收埋聲TIM
原來頭10位全部都係歌海，最多既有65首，最少既都15首
KAY就得3首
係呀係呀，呀KAY好唔受歡迎嫁，不過班大學生最鐘意既女歌手係呀KAY，我最喜愛女歌手依幾年都係KAY咁解姐

有玩具玩下幾好 當推post

聽舊歌都唔聽技安琪

淨係識轉移視線落其他歌手度，做乜啫你

read.

ching你真係好波 追住隻狗嚟打

2011

Between蝗雞兒你都係跟勁廢返大灣區賺你地嘅人仔啦......香港呢個市場咁撚細，點都唔係咁啱你地發展嘅。

繼續北望你地偉大嘅神州、慢慢奶共產黨鞋底啦......

有件咁好玩嘅玩具，仲唔拿拿聲執嚟慢慢玩咩......

博完注意力就走啦好嘛 成隻癲狗咁吠 得閒咪貼下kay啲舊相就算 都靚過你老母

梅姐呢番說話，得閒又會又人講
係咪舊嘢就代表唔係事實？

啲粉厚過石屎

你鐘意點講隨你，我淨係知道Kay係2014後已經無再講呢D說話。

至於阿蝗雞兒囉喎......繼續搣黃絲、睇文匯報、奶共產黨屎忽啦......

你贏哂喇，OK ?

係囉係囉！咁有骨氣就唔會起2016年，因為返唔到大陸而爆喊囉

貼黎貼去咪又係果D
都咁多年有咩未見過

呢兩日D打手真係好撚得閒

哦。

我想問下除左kay仲有邊幾個歌手敢唱雞蛋與羔羊呢類暗諷歌？我嗰陣唔係kay fans都覺得佢係歌手之中少數肯用自己音樂發聲既人，你又唔提？

你咁努力狙擊夠唔夠錢買一包

既然有人翻舊賬，咁唔爭在呢個。

個logic 就係android 有機海，iphone得兩三部，所以android 就好過iphone。

Goodest logic

而家佢仲有冇講一啲政治嘅嘢？
冇啦嘛！
咪就係唔敢再講，所以2018年又再返大陸開show囉

冇入嚟半日，又有狗嚟爆閘，好煩，完全封鎖算

啱啱數過，截至回文#742為止，King jer係呢度出咗22個po，以每個po五毫子計，佢今日份糧得咁多：

King jer，出嚟收嘢喇......

痴撚線 年頭都咁出力
完全封鎖 唔好阻住正常討論

剩係收藏到咁多
The album無位放唔影算

但點解係呢隻膠裝嘅

kay n年前出酒吧show已經咁靚女
佢算唔算自打嘴巴
又話佢整容 點知貼多兩貼就露晒底

btw佢老母都唔算樣衰嘅 唔係羊生點會想食埋佢老母仲要同埋個女一齊上 不過佢咁樣衰羊生都食得落就……

應該係環球簡約重生系列

簡約再生有少少趕客
不過有心草都好嘅
我就寧願去carousell買舊碟

我寧願去買二手都唔買簡約重生
儲簡約重生冇意思
完全冇成功感

你所謂既偶像今年輸左 發脾四
葡萄Kay鸁啊
唔抵得你咪講囉
唔係既就躝啦 呢到唔撚歡迎你條柒頭

同意

話你知王菀之有唱關於社會現況嘅歌，你又轉移視線，駁唔到咪出聲囉

ok. 咁你想表達d咩

咪理條友啦 輸打贏要，比人駁到無聲出就轉移視線，講講下kkbox又變左抹黑

唔知係邊個轉移視線呢

你答咗我先啦

「我想問下除左kay仲有邊幾個歌手敢唱雞蛋與羔羊呢類暗諷歌？」
「
有咁難明咩

想問下雞容打手pt幾錢個鐘
咩得你咁勤力 咁好pay介紹我做得唔得？

你貼你偶像先講啦
而且kontinue成隻都係
你搵到一個歌手好似kay 咁出成隻碟嚟講
咪當你贏囉你搵到先算啦不過

Block咗條友唔理佢咪得
咁勞氣做乜

玩玩具啫

陰謀誠全家都反共，梁健平仲勁，有份拍《十年》。

咁點解佢地可以返強國拍廣告？

記住，慢慢玩，唔好咁快就玩爛。

唔好去到盡

今次個POST唔洗一個月就推爆

無啦啦走隻狗入嚟推post都有嘅

費事食人炒價

二手大部份都唔使食炒價

難搵，以前經過cd舖都會望下，好多都無，見到有就狗衝左

可以去carousell搵下

反而覺得2手ok
因為自己買嗰d, 依家變舊咗都同2手冇分別

反而2手嘅 有d新淨都仲keep得好好

冇入嚟幾日，仲諗住點解多咗咁多版
原來king jer發功

一個男人 一個女人
你地點揀

講質素一定係後者

我覺得KAY既部份，一個男人好聽過一個女人

兩首都好有味道
始終覺得呢個比較唔公平
如果男人嘅男聲部份係好聽嘅
可能評價會差好遠

但女人嘅質素實在太高
一有機會就會聽
近年最愛kay嘅作品

沐春風落左榜
雖然本身都覺得依首麻麻
但會唔會太快落榜
又係派新歌既時候啦

溫書聽年度之歌
有無人鍾意聽家明

新城未落

太快
kay又話就快派新歌嘅

究竟係其實寂莫，偷情的禮儀，定係其他呢
已經loop緊其實寂莫

整首big hit黎歎下先

又要集氣希望Kay 派歌

拉闊版?

share

我都係前排有巴打share先有，你留tg，我pm send比你

好期待今年
雞容準備派新歌了
kay加油

今日佢個仔開live 影到kay
kay問佢「你開緊live？有無影到我」
阿仔：（唔答 因為有影到 相當尷尬）
kay：「唔好影到我啊，唔好開live啦⋯⋯」

終於見到女神惡嘅一面

事後 阿仔仲del埋呢段live 睇嚟媽媽真係嬲

獨家村

唔怪得阿Kay ig從來都係得廣告同工作上既野，睇黎佢好抗拒私生活俾外人知

巴打有無漩渦,都想loop

有

the album係咪又斷咗市？

人妻的偽術 睇嚟係真實自白

要keep住見得人嘅狀態真係好難
邊有女仔會想無化妝無ready就咁比人影

係，等第三版

kay講英文定廣東話 miss左冇得睇返 佢嗰陣真係好惡呀？

好想睇返x2

應該係未化好妝

明明以前 ig 都好多生活相

睇字又唔覺惡

我留意佢又短褲又無化妝，我諗佢真係唔想最開放既一個樣示人，尤其佢既身分形象好緊要

thx bro,聽完 個音樂底同歌詞想講嘅野仲係好一個女人andbathroom個階段 ....有d 重覆 同埋唱得麻麻 希望正式版個編曲會有d 唔同啦 歌詞9成黃偉文...咩通粉不會淋

隻碟感覺juno 果邊敘事性高d,劇情都係喺佢果邊,kay呢邊就全部內心感受自白,好似不停叫春咁

正常 仲要係明星，邊得呀

真係正常，正常一個人都唔鐘意比人影完放上網啦

張生你地咁sweet想閃死我地？？

放閃我最愛難避免～～～

啱呀，阿仔有排比人丙

好心你班友貼圖出黎就HIDE返啦

有機上報 哈佬記者朋友我係凝視近在前邊的你

之前佢有貼日常日活野架

好在都遮哂面

係 law

但佢又會四圍 like & reply 人

有LIKE我

搞到成個 ig acct 好怪

明明工作野有另一個戶口貼

sorry 下次唔會

而家原ig個定位亂咁嚟

你就好啦

可能夠熟

羡慕死你 btw想知嚟緊kay有冇活動呀

未有

等你消息 得閒去下

唔係fans club都有得join?

平時d活動應該得既

聰哥

kaykayiskay既年代已經過去了

啱啱想po，kay真係好靚

其實單野同 ig 都無關

呢張就唔駛HIDE啦
如果唔出得街果D就話啫

其實我係試下hide嘅功能 老老豆豆我都係啱啱學識 我都覺得自己好on9

係咪浦銘心poster件吊帶衫

琪琪點都係咁靚
瞻仔啲雞腸好好。。。好想做佢地屋企隻晶晶。。。

真定假

不過預先有準備應該無問題嘅

可能係兩公婆話個仔咁鐘意開live
就整到family live

Kakaball好得意

應該真係傾好晒先會開

今次講得應該問准左kay

晶晶咩嚟

佢地隻狗

呢家人改名都幾有創意

瞻靜晶

Kay: 「你仲食肥膩嘢唔操弗自己？咁我就攞藤條『fit』你！」

依家D記者 都成30歲人啦，仲問人係咪處男

林海峰on99

《數愛》是香港女歌手謝安琪將於不日推出的第三張國語專輯，是她第十三張專輯。
錄製時間 2014-2016年

邁亞個 youtube channel 仲係上唔到
d MV 點

2016年仲有錄咩

maya估應該係juno買咗所以要下架?
可能傾緊有得轉去juno個channel?

唔係隻金毛叫晶晶咩

聰

JOEY已經出左新歌
睇黎今年真係KAY VS JOEY
KAY唔該拿拿林出新歌

好撚難聽

雞容首歌根本難聽到不值一打
不過預計垃圾903都會死播爛播

聽左半首已經聽唔落

之其唔好問我點解有啲歌得半首
問商台點解個時要賣廣告

巴打原來你都有入嚟，唔好意思未問你就share比其他人，希望你唔介意
有啲歌得半首都還好，唔算多，真係好多謝你，而家仲播梗

share冇所謂啦 不過私下吧
你依家仲聽緊？好多歌佢地唔夠氣唱 已經唔想再聽了

Kay唱嗰堆英文歌medley好好聽
其他都還好啦，漩渦嗰啲都好正

成日都唔夠氣

派歌未

呀KAY依個LOOK係咪叱吒之中最靚 呀KAY以前真係慘慘豬

依家聽返都唔係好災難級姐，除左一開頭走左幾粒音
點解會比人狂屌

第一條片好感動

yes..跟住喊

有冇人仲loop緊一個女人和浴室 8月聽到依家都未厭，好襟聽

yes

太經典不過都係08最靚

日日都要聽

又變左走數琪 ，成個一月都唔派歌

反而覺得08最差
個妝同個髮型
09 10 18 14 11 15 08我會咁排

05 06 呢

07一定最差

9估新年之後派，因為等暴烈34個mv出咗先

05 06 07唔好講啦
06都仲有得講下
05就未識化妝，07就岩岩生完仔未減好

06好靚喎

spotify 終於有ksus2 喇

有夢要想真係超正

個mv j到出血

mv正到cls

我們都被忘了

在雨中不能說雨cc作唔怪得咁正

(CD ROM 上下水)個人覺得呢隻碟真係唔差.好突出到把聲同情感..但香港冇咩人識咁..出個陣我覺得係大6都幾紅..好鐘意在雨中不能說雨 同 一

香港冇noise，大陸同台灣都賣得幾好

兩雙都好正謝一安琪真係underrated咗好多明明成隻碟都幾高質

眼淚的名字

再見同我們都被忘了勁好聽

我們都被忘了mv仲要勁靚

但係我覺得Kay國語歌太保守
曲風同演繹都係

香女人夠晒突破未

有冇人鍾意沒有發生的愛情

小頑童

國語歌係唔係都情歌
人地台灣駛鬼聽你咩
好心行下自己路線啦

兩雙咪唔係

但要打入人市場係要唱呢d k歌開頭ga la
起碼大路d先

呢首好似打入過kkbox年度百大

如果用本土情懷應該更加難攻台
雖然會好有型

咁堅

九倉廣告歌都好正

愛在雲端翻滾

[錯重點] 個廣告我反而留意Kay講英文多過聽嗰首歌

我都係，仲曾經攞過嚟做電話鈴聲

狀態幾好啵

kay d美式英文

好好聽

派歌未呀 一個月了

34又未岀mv

放棄34啦

收到風

一月無新歌派

分分鐘二月都冇

juno j個至尊碟j足成個月好心啦 係咪早知撐hin算

新年快樂kay
快啲岀新歌

呢隻kontinue是咪唔同d

其實係咪只要唔係膠盒版就買得過

未見過嘅

仲有隻最好的時刻諗緊買唔買好

第幾版？

最好的時刻好似係精選嚟，仲要係環球出，最好唔好買

張單寫新版

應該係短版

咁會有d咩少左

冇咁靚

都夠曬靚

第二版黎
第一版斷市後出既
好似係日本製高音質

哩隻先係HQ版

各位kay fans新年快樂

祝大家同kay一齊

原來有hq, 唔怪得第一版d音色會有差距

aga嚟?個樣咁唔似kay嘅

個look唔襯佢
個樣都唔似kay，似鄧月平

依張相當年好多人話好J

吓 好耐ga la?

唔知邊期100毛封面

已經講緊係2013年

呢張野做左我電腦幾年wallpaper無轉過

viu重播緊叱咤
又睇多次KAY橫掃獎項

又J死

未瞓醒睇唔到

btw瞓到咁晏

因為琴晚好夜瞓

個場就係力威, Kay都要掙扎

我kay要食袋底泥

已經幻想倒如果係一套av會好撚正,d 劇情一流

話說下個po名叫咩好

謝安琪 岀新歌！！！

[幾時出新歌？]謝安琪_____討論區

底線嗰度諗唔到打乜

[快D出新歌啦] 女金天后謝安琪討論區？

謝安琪走音討論區

我覺得唔洗不斷掛住「女金」兩隻字既 好有老屎忽既感覺

今年先啱啱攞 仲未J夠

春卷比咗幾多錢你mon post

依家先買

真係冇一隻唔好聽slowness真係超級神碟

爭首爆紅神曲(eg囍帖街)就perfect

載我走最後晚餐好多首都有potential，偏偏plug嘅都偏咗D

新城都落咗榜
係時候派歌喇

想要其實寂莫

kay係咪又想讓半年追全年？

可能juno忙住搞風火山林果邊 呢邊就擺埋一邊先 始終kay都好被動 除左錄音同傾下文案野 個主導喺晒juno度

就黎到街裡愛人一對對既日子

實有人拎依句野黎叫春

嗰啲人真係on9

新POST叫咩名好

肯派歌未呀屌，想拖到派歌先新po
唔講嘢了

良家婦女謝安琪

最潮造型：蝴蝶酥髮型

最潮造型2:酥炸蛋散頭

被網民指她是「技安琪」(胖虎)

現代聖母瑪利亞能未婚懷孕

仔仔擁有媽媽優良DNA

蛋記旗下大紅人到依家都未結婚
搵埋大把錢又有咩用 返到屋企咪又係孤單一個
見一個返屋企嘻嘻哈哈 忙住同仔女玩
雖然辛苦但係又好值得
另一個呢。。。 唔想講啦
我同情心又爆發想喊啦

回帶 謝安琪 旗袍 高清 download

好正

慢慢玩

究竟咩人先會拎人地d小朋友黎講？
你個人真係好黑心
走啦 唔好係到拎存在感

咩人？香港人囉，你咁正義唔去呢啲post伸張正義？
［錢七有希望］徐榮個女越大越......

錢七與妹同遊海洋公園

錢七最新近照

錢 七 淑 女 初 長 成

雷莊𠒇vs錢七（錢凱晴）

錢 七 最 新 近 照 情 況 令 人 擔 心

有無人覺得錢嘉樂同湯盈盈唔應該抱錢7出黎比人影

同你講咁多都曬氣
大紅字就好有道理？
你話人地個女講到自己行為正常 天經地義咁
我叫你唔好拎人地個小朋友黎講
呢d係人之常情啦 做人應該有嘅基本道德啦
個小朋友係無辜架喎
咁樣就話我要幫埋錢嘉樂個女伸張正義
你d標準真係好弱智 扯啦你 重讀小學啦去
蛋記岀手真係低 請著你呢d低級打手
咦 唔係喎 話唔定你係倒緊蛋記米 都係唔好跟車太貼

算把啦......有人唔想要飯盒我都阻止唔到佢。

謝安琪呢？台都唔敢上啊